想買日本手造眼鏡 但又驚 求視光師/眼鏡撚比意見

巴打 想買日本手造框 但配鏡就好撚貴 想拎個框出去配鏡 但d sales 成日話出面配整爛左個框就唔包退鏡ga 其實拎自己既框去fit個鏡易唔易整爛？